搵兼職搵到好灰

搵親份份都係面試之後冇回音
想賺下閒錢都咁難

加油呀巴打 你實得㗎

揾咩兼職
可能下份會更好呢

搵開邊類？之前有無經驗？

賣衫啊 細cafe個啲

想搵賣衫 design 或者細cafe個啲

希望啦

你面試有無信心？有無機會面試出事？

閒錢即係唔係有經濟壓力要急住搵嗰隻？

我有笑又有禮貌我都唔知邊度出錯
啲錢都係用嚟番學食lunch 出下街咁

喊出嚟